有冇人打算入city creative media

如題，搵戰友

夠分仲用不用交portfolio 同 interview?

呢科16分都收 你話呢？

有冇去test

讀緊CM?

Portfolio唔洗交

水泡科

有啊，我有SCM conditional offer

interview 呢

你之前冇放SCM係band A？如果冇咁唔會有interview

我冇得去test，我估我冇機會啦

22分但上年Interview唔夠人勁
最後入唔到

呢科收人唔睇分

冇交 portfolio?

有分都冇用

面試個陣D人普遍帶電腦作品去，播片播到勁大聲

對方仲會問你知唔知Arts同Sci有咩分別，最鍾意邊個藝術家，第日想做D咩⋯⋯

上年show完啲相佢本身好似幾impress
後尾問我想揀邊個major 我又on9冇prep到答唔到ba/bsc/bas 最尾收左皮
諗緊今年應唔應該再擺band a

你係做完test之後有conditional offer?

正路無portfolio 就應該無機會喇
in 動畫家呀設計師呀唔睇佢作品唔通睇佢數學好唔好咩

我有校長推薦計畫，所以放榜前有面試。然後city比左conditional offer我。

我有做test 之後又無叫我去in 咁即係點啊

利申埋先，CM已畢業幾年

Test完唔駛in

我個分低過上年個LQ
是咪無機會喇

之前係Poly遇到個文員話係CM 讀攝影Grad 聽落都唏噓

應該今嗰月尾in

師兄

上面有人話唔洗in嘅
你就好啦咁快有offer

放心我best5 18分入到

我同我朋友上年入
都係test完唔駛in

哇屌 果然出到黎係丐食

我咪同你一樣囉 咁你個portfo一定好靚啦

In嘅好似係派分後再排cm 係band a先要（好似係）
有人係咁講
識人無in無test入到

係架啦

你未in好正常，city之前嗰admission talk講左interview定左7月尾 一定要做同學

你一定係d好強先會有offer 好葡萄

你當初如果入唔到cm會有咩打算?

你地揀左邊科？？

如果入唔到SCM就入APA APA FTV都比左conditional offer我

讀hkdi cm
本身見18分已經去報di
Jupas淨係想搏city cm第二係poly design(但之後真係無興趣interview都無去）

入左ba了

見你原來成日開scm嘅post
我身邊無人識呢科 而家我好迷惘
介唔介意留個tg大家互相加油

大學乜野科都會有好多畢業生撈唔掂架喇
呢D睇你之後點跑架姐
其實multimedia相關野宜家需求幾大，不過我諗有一半CM同學畢業都唔會做返相關行業就是了

我又無諗過hkdi喎

想degree?
之前我諗入hkdi再搏返入city都得
有同學係係di讀左年再用jupas入返city

我自己拍野同剪接都唔錯，照計係揀BA。不過我想挑戰下programming，係咪可以留意下BAS？

報左bu cie傳理

programming梗係去bsc

Tg:scmjj

programming 梗係去bsc喇

知道。同埋SCM係咪冇考試？ 聽人講

你可以讀左年programming先再諗bas
我就攪唔掂喇

CM搞的多數科都無
有都好易pass
多數科都係睇作品或者睇essay

咁有冇交portfolio ？

有
以我所知有交先會叫去test

定係講無in無test個個？都有交呀

梗係死都唔去BAS喇，on9科嚟

一開始搞嘅BACM就好清晰ge，專門讀電影藝術，動畫，攝影，設計，互動媒體，當代藝術呢堆野，各科自由選擇 （以前有分電影，動畫，攝影，互動媒體四大major）

後來佢哋搞左一個叫BscCM的program ，姐係CM撈CS，Computer science的科目多到同主修CS的同學差唔多，撈埋變成主攻做game同做裝置藝術呢類coding野，亦有focus on動畫的，不過相關野比較少

再之後搞左個宜家叫BATVB的program，宜家過左比傳理學院搞，姐係CM撈傳理，讀嘅大概就係宜家傳媒界好興的新媒體喇

去到幾年前，hector屎忽痕覺得全世界都未試過搞CM 撈 science 的課程，於是終於搞左個全球第一個咁樣架degree。你無聽錯，係CM撈science，讀一陣動畫拍片，再返去讀下bio讀下chem。呢科就叫BAS new media，其實小弟都唔知呢科讀嚟究竟學緊乜，只能話係on9無極限，至於呢科讀完可以搞出D乜，我呢D BA仔就唔講，留返等NM的同學仔講下喇

其實我都無去留意bas咩黎
原來係hector搞 上個sem佢份野就係要撈science搞到一頭霧水

好想入cm
放咗A1

我印象以前流程係咁嘅

一開波各個考生擺左CM落band A (唔知Band B仲有無)，SCM就會叫你send portfolio 畀佢哋睇。無send portfolio的好大機會可以明年請早。

然後佢哋就會叫考生去做test，test 完之後佢哋基本上就已經screen完d人，決定邊D人係勁到之後in都唔使再in，邊D人需要再interview，邊D人可以明天請早。

跟住Jupas放榜嘛，佢哋會有一條收生成績的底線，宜家我唔清楚係幾多分左右喇，但起小弟的AL年代，呢條底線應該係 1C1D 至 DDC 左右 (9-10分)，同期City BBA收緊2隻C (12分)。過唔到呢條線ge，又係明年請早喇。
過左呢條線，DSE分數就唔點睇架喇。

不過當考生DSE分數高，高到係咁多合資格candidate入面 的top 20%，而之前portfolio+test又入左“需要再interview的考生“呢個行列，恭喜哂，你可以直入CM了。

之前佢哋睇過覺得勁的candidate，而呢D candidate DSE分數又過到底線，而又繼續將CM擺band A，恭喜哂，你亦可以直入CM了。

淨低的位就由之前決定左需要再interview的人，分數又過關的人爭奪。大致就係咁，但小弟唔擔保我講的野到宜家仲岩唔岩

有交啊

睇科啊，仲有跟成績揀科。
好多人GPA唔夠人黎，入唔到BA

New Media學生路過
想知CM讀咩不如聽日去Annual Show 睇

在學BAS表示等THIRD HON畢業乞食
冇熱誠真係唔好揀
對住啲天生勁人就好撚自卑

聽晚黎annual 開幕，大把失敗個案比你睇。

有交portfolio 但冇email叫去test
係咪玩完？

可能你portfolio 太勁完全唔洗in唔洗test

睇FYP覺得啲嘢唔多掂
同埋我唔過上年LQ
所以冇放brand A

BA 要第一年GPA拎3.3以上先揀到
BSC 如果你唔鐘意CODING 到時入左去你只會想QUIT U
BAS 見D FD讀得到OK

其實入到去讀好多好玩既野
同埋好自由，就連當時雨傘革命D Prof. 都唔洗我地上堂
叫我地出去抗爭

另外講畢業做野，講真你讀咩科都好
有時你都唔會做番D你讀既野啦
所以我又覺得唔洗擔心搵唔到工

我都係 而且嗰陣只係放左band b

樓主 我都想入scm ba有冇tg. 大家交流下
@bowie0303

想入cm嘅or cm嘅師兄姐入黎交流下

個tg group講唔到野